有冇手足有睇扑叔直播

幾億身家

左手啤酒右手煙

真唔真 有幾億?

應該真，今日飲到大咗

佢自己講, 幾億, 唔多

5000蚊，我屌你老母啊

唔多 幾億身家

貧富懸殊

佢份人唔離地先

俾我聽到班藍屍咁樣講嘢我實同佢死過

Bob叔會成為運動嘅強力後盾

懷仔咁有米
唔怪得＂犯法又點喎＂條女咁lum佢

幾億身家，唔多呀。呀。呀。呀

一炮過捐40萬比立場都唔簡單啦

大丁哥哥同扑叔多識你地

扑叔無再煮野食

有冇手足睇到咸

即場打比個老母問有冇比人燒焦

佢咁多樓 又有鋪 有幾億唔奇